布林肯：對破壞烏干達民主的人實行簽證限制

Wakanda 4ever

香港沒sanction
唔做sanction

對支那：

一句stand with Hong Kong 當做左野

係咁架啦，美國已經係唯一一個國家有制裁香港，仲想點。